三星S9系列隨機出現觸控死區 換新的也一樣

韓國行動裝置大廠三星電子（Samsung Electronics Co.）日前於2018世界通訊大會 (
MWC2018 ) 上，推出最新旗艦手機 Galaxy S9、S9 ，近日傳出在使用過程中，觸控螢幕
會隨機出現死區 ( Dead Zone 意即無法點擊的區域 ) ，其出現原因尚不清楚，而之中似
乎沒有一定的規則。

根據外媒報導，此次死區的災情大部分出現於 S9 ，而 S9 則是部分用戶，這些使用者遭
遇到的狀況，有的死區出現在螢幕頂端，有些接近底部，若是剛好出現於虛擬按鍵的位置
上，將會帶來非常多的不便。其實這樣的問題不罕見，但對於三星的手機而言，卻是鮮少
出現的狀況。對此，除了目前無法釐清發生原因以外，三星也還未有任何表示。

而截至目前為止，三星持續的要求出問題的使用者，將其手機寄回，並藉由保固的服務更
換全新的手機，但即便如此，許多把手機重新更換過的用戶，在拿到新機後依然遇到同樣
的問題。

S9又出事

柒到改名

小學雞 改名都要講一餐

又話三叔唔等於an ，咁勤力幫三叔洗底

ifanboy：Android俠： Fake News

Android俠： ifanboy：Android俠： Fake News

出現機率有冇0.01%?

有冇巴打中左招？

要開case查已經唔只0.幾%啦

媒體寫晒出去 咁***點都要做下野

原本仲諗住聽日岀機

咪傻啦你。。。
第一日識三星？

Smartphone 最基本既操作係touch, 已經第9代galaxy 都仲有呢啲問題

罪大最出名既死芒都抄

幾時會全球回收

三星會話香港唔係全球一部份

唔包香港